有冇人試過用「動能派」既方法擊敗賭場百家樂？

咩叫「動能」？
姐係上鋪開莊，下鋪會繼續開莊
上鋪開閒，下鋪開閒
當中係帶有一定既動能
總之就追到斷纜轉勢為止

其實萬物都帶有「動能趨勢」
呢個係我從大自然觀察所得嘅定律
就好似股票咁，
升果陣會連升，
直到某個moment 先會轉向變跌
然後，跌果陣會連跌

其實人都一樣
on9 既會繼續 on9
窮既會繼續窮
有錢嘅會繼續有錢
上開連登既會繼續上連登
鍾意9up既會繼續9up

如果係賭百家樂既話，
你最多都只係轉向果下輸一注
其他順勢做都會全勝
咁計一定有賺

正如我岩岩提及過
on9 既會繼續on9
有d 賭檯就真係on9 成日發生轉向
最緊要係避左佢
務必要揀到張靚檯去落注

會出現阻力位
你唔解決個阻力位
個動能會拉唔到去個黃金交叉點
咁會低過平均期待線

勁能到...

睇完最後尾果段 發現同邪教一樣

樓主有無用量子力學賭波法

最緊要係避左佢
避唔到既會繼續避唔到

阻力位既出現
大部分都係源於連開5-7鋪莊/閒
此時個 RSI 就會將近70
發生轉勢既理論機率會提升
但有時都好難講，可以繼續連開14鋪莊/閒都唔奇
散戶其實大概連開5-7鋪順勢時
我建議可以轉賭檯，
或暫時忍手耐心觀察局勢既發展
轉勢後再入場
可以留意下5MA上穿20MA 呢個關鍵時刻
到時可以重注

on99
有冇學過初中數學
話明賭錢, 咁撚多規律俾你即食, 人地賭場真係搞手打個和求大家開開心心咩

賭錢係因為睇唔清趨勢
全靠運氣姐
正如你冇溫書去考試做mc亂撞答案
同賭博無異

單跳十下都唔知淨幾多本

樓主係咪白色頭髮 色盲果個職業老千
佢係行內個朵好響
聽講呢排會去馬交文隻賭船賭錢

幾年前down咗啲數據嚟試
因為每場球賽之間係冇關連，係可以輸到幾十萬

up得出趨勢呢兩隻字都知你冇得救
贏就係因為趨勢準, 輸就係唔夠運
同啲睇陰陽燭就去炒牛熊既有咩分別
baccarat 就算用到best strategies 都只係去到98點幾%, 仲未計一啲賭場陰陰濕濕加啲House edge
你而家仲要唔理strategy跟"趨勢"玩
唉咁勁你咪上來連登9up啦, 喇喇聲過永利贏返棟樓先再講

咪姐係賭長龍

計漏左單場轉向
閒跳莊莊跳閒

牙bill唔好耐冇黎gel波

我未出世已經聽過樓主個大名
人稱「賭場剋星」

睇路最正確，爆路轉台囉

咩叫「動能」？
姐係上鋪開莊，下鋪會繼續開莊
上鋪開閒，下鋪開閒
當中係帶有一定既動能
總之就追到斷纜轉勢為止

其實萬物都帶有「動能趨勢」
呢個係我從大自然觀察所得嘅定律
就好似股票咁，
升果陣會連升，
直到某個moment 先會轉向變跌
然後，跌果陣會連跌

其實人都一樣
on9 既會繼續 on9
窮既會繼續窮
有錢嘅會繼續有錢
上開連登既會繼續上連登
鍾意9up既會繼續9up

如果係賭百家樂既話，
你最多都只係轉向果下輸一注
其他順勢做都會全勝
咁計一定有賺

正如我岩岩提及過
on9 既會繼續on9
有d 賭檯就真係on9 成日發生轉向
最緊要係避左佢
務必要揀到張靚檯去落注

紅字
老sum認同

一萬一注,一個鐘可以賺幾多??

連登數學家